冇技術又想移民討論

靠唔到技術移民
又唔多錢
日本係咪最易去？
不過日本係有永住權而唔係入藉

日本都要錢啦

無技術無錢
你係其他國家會唔會收呢類人
真係見你可憐收留你咩